大家試咗煙燻麥炸雞未？

好唔好食？
有無食後包膠睇下？

煙燻麥炸雞好撚正！！！

係咪好辣？

全部負評
睇嚟麻麻地好食

負評唔係野食 係顏色

隻色望落似好辣咁

香辣但辣味唔會停留得耐
正過原味少少 冇煙燻味但係香辣
其實同一條橋之前脆香雞翼玩過
Btw 等佢出6件桶雞優惠劵先再買
2件餐賣40蚊貴咗少少

6件桶要90蚊

食完, 隻味似熱浪, 色都似

原味定呢隻辣啲？

普通 原味正

呢隻啦

我都鍾意原味多d

好辣

似熱浪隻味

不過煙燻味都重嘅